覺唔覺某部分黃絲好撚虛偽

口講多謝手足感謝手足
多謝岳義士 多謝xx手足
然後轉個頭BNO一平權就走佬去英國
左一句有得走邊個唔想走 右一個我地走咗先
當晒97後手足係condom

同班11月唔敢罷工就叫手足幫手罷嘅人有異曲同工之妙
自己連罷工嘅勇氣都冇
喺連登講咩手足好波 手足成功令我返唔到工之類嘅說話
冇諗過幾多手足因為你嘅軟弱俾人拉

用緊自己意志講野
預咗俾人話分化撚 鬥黃

樓主97後 7.7

樓主今年DSE

口講自己幾愛香港點點點
然後連罷工都唔敢

本身有料走個班唔使靠BNO都走到
無料個班就算去到英國都生存唔到

Pull

樓主無BNO?

大把有料既移完民都係做地底泥

本身就多投機主義者

你沒有嗎

咪低質啦

我同天琦一樣來自武漢

當地年輕人都係做M記執盤
大家對英國既憧憬太美好

"然後轉個頭BNO一平權就走佬去英國"
都未發生就預示轉過頭走佬
成日話打國際戰線,而家日落廢國做佢最有權責做嘅野,都係國際戰線成果
而且細節未定,如果佢俾200萬有bno資格嘅人,根本走唔得幾多去英國
變相即係香港有好多英國人,文明國家做野出師有名好多啫
再撇開D黎諗,當中有BNO嘅我難保冇支共Target咗要逼害嘅手足,最難情況塊地保住都想佢地有得走,點解唔係走得一個得一個,而要魚蛋論
利申:全家冇BNO

識有個fd 做工程師 專業技術移民完搵唔撚到工要去教車

唔係美唔美好,係逃生門,去避免教育營/種族清洗

講緊啲一平權就想走嘅人
成日話留係度冇希望冇希望
完全唔諗下留係到嘅人嘅感受

你同肺炎一樣

續緊bno
唔諗住走
拎住bno純粹搏下唔洗做支那公民

所以唔好諗做移民咁美好,諗做逃亡會好D,而逃亡時機幾時先係最逼切就我都唔知喇

又係啲無聊分化post

問題係你走唔係走一年半載
你融入唔到咁長遠黎講點算？

人不為己 天誅地滅
你班傻西97後00後冇bno冇錢移民走唔倒係你地既事，唔好拉埋人地落水(笑)
我地移民之後會繼續捐下錢支持下手足，一直關注事件，天佑香港！

成班分化撚
唔係輸俾中國
係輸俾自己同英國
咁就打擊到你地，心理質素有幾好?

咁你想點?拉哂佢哋囉

見仁見智，不分化不割蓆

唔覺 拉

唔好分化 拉

咁姐係世界各地聲援緊、打緊國際線的唔係手足？

冇辦法知架,純粹係自行去估香港個局勢可以去有幾壞而去比較唔同選擇,如果真係去到教育營/種族清洗就冇咩好揀,唔走就死,真難民咁

收嗲啦 有冇你條一毛咁7.7呀？

又吹風叫搞黎明行動了
黎明行動=用手足嘅犧牲換自己嘅怯懦

如果因為國安法，本來可以走的手足仲喺香港打國際線而被人拉，樓主又係咪當人condom?

樓主5毛黎 ching屌錯人 我手足來

好大陣酸味

連登仔要由岳義士把口講先唔會話分化㗎

收爹啦屌你老母

講到尾都係利益，利益，利益，利益
利益
睇清依兩隻字。
所有人最終都係connect返利益世界係唔存在無私正義既超人，只有無惡不赦既小丑

拉， 分化

呢啲垃圾post 一日幾個

呢家最緊要食黃店等bno
一陣出黎攪2攪
個底花左走唔到咪仲大獲

當自己有著數，就會搵千千萬萬既理由去解釋

樓主真係on99
咁鍾意留係香港自己留

好心叫啲97後既唔好出黎抗爭啦
97後個班攞命去保護攞bno個堆人真係不了

咁反送中嚟托柒
做咁多野嚟托柒
直接送中攬炒然後全部人做難民咪算囉

咁都分化

點解你冇bno

頂你，有BNO走帶曬d錢同人才走，中共先驚。攬炒各攬各，日日批鬥自己人做麼春！

幾時先識統戰 唔鬥黃
不分化

你慢慢留係到係你自己選擇
好多人走係覺得呢到無撚希望
成日講撚到去外國地底泥咩咩柒柒
我去果邊執台都好撚過係香港無撚尊嚴 活在恐懼中

同意

我叫人考慮清楚先好移民，
都俾幾個移民L追住嚟鬧

呢幾日分化主題：
1. BNO問題
2. 台港關係

唔好以偏概全
一方面多謝手足既人同埋一方面移民嘅
係同一個人？

澳門全部人都有葡萄牙護照仲可以繼承
澳門人走哂變左死城未
又搞分化

英國佬平左先算
放下口風成班on9打晒飛機

樓豬講事實
不過都係熱狗分化撚

原來攞bno去外國就叫做打國際戰線
笑撚死人咩
係香港用twitter都得架點解要去外國先打到國際戰線啊

海外建港

收養手足

拉

樓主00後

你咪理，bno撚要海外建港，個個孫中山達賴喇嘛level架

黃絲係虛偽定真心你分到咩, 支共咪又係一棍打落黎全部打死, 一係順民, 一係暴民, 一係移民. 暴政之下, 你虛偽同真心有分別咩？

班撚樣連拎日AL拎日病假都唔撚敢 如果唔係點會大三罷個幾日仲有咁多人返工

又話要搞東印度
依家有班揸bno想走唔係谷佢地去搞
反而係屌鳩佢地

連登其實都有好多港豬
嗰班人唔會出現係時事post
一兩個月荊見過一班 完全平衡時空

又想分化

真心幾時都係自己屋企/身邊人係最重要

好似有人冇野食我會幫，但好多人冇野食你幫得幾多？ 果時咪講聲加油囉 你傾家去幫都幫唔到

你冇得走先咁講姐 正如你住山頂年薪幾百萬會唔會出街頭抗爭？ 人係咁現實講利益架啦

分化撚 我琴日食住黃店睇live

你期望班連罷工都唔敢嘅人會為你抗爭付出幾多

社會就係咁現實㗎啦
出得嚟嘅都係因為睇唔到將來 咪又係為咗私欲
都係嗰句
97你估啲廢老唔想走咩
走唔到咋嘛
然後咪話自己愛香港囉
利申移唔到民 無bno 等死

樓主自己垃圾 有機會去到都冇用

-去到英國會打國際線唔會放棄
-你父母有你都有機會有

講尼講去都尼三篤屁
根本好多手足父母冇bno又係九七後
國際線我係香港唔識開twitter打？
根本當九七後condom
大家可唔可以一齊光復香港阿？

恭喜你擁有藍絲心態
事實上勁多有錢人會出

某位左膠歌手拎住加拿大護照同人講話我未驚過

真 有啲fd成日係fb打千字文 但係有活動嘅日子就去左食好西去左行山仲要影曬相

不過算啦 有人行快啲有人行慢啲 大前提大家同一方向

支持Bno平權+有bno=走佬去英國？
爭牽強wor 0.5

體育台

好撚天真既諗法

有個中學fd,畢業之後做下d散工，跟車/廳餐/超級市場

到左三十頭果年，跟個親戚移民，一開頭去到當地都係做超級市場，之後無啦啦開左間超級市場，依家係果度有兩間分店，稅後一年賺緊60~70萬美金
呢個年薪佢係香港做到死果日都未賺到十份一

我冇反過bno平權喎
我講緊bno 平權就話想走班人
你睇清楚先出嚟屈毛啦

走到有邊個唔想走

黃皮 藍心 紅腦

你仲天真啦，有幾多個係咁以偏概全，無撚腦

其實咁 BNO平權都講左好耐 其實心知肚明都冇乜機會架啦

但如果真係咁好彩有奇蹟 希望樓主唔好選擇鬥黃 而係說服呢D有BNO既人 可以更加勇敢行出黎前線 因為佢地有後路 大不了咪返英國老家

同埋BNO持有人嘅配偶係咪又可以申請呢? 如果係 咁可以黃色交友圈? 有BNO有西屌既日子

利申: 有本過期BNO

我97 前老餅， 無攞BNO
其實識好多人都無攞，得幾十萬BNO人唔係多
重有走都要考慮點生活。
手足並不孤單。

人地好心收留，香港人就變左當年越南難民咁，無十年八載都離開唔到難民營

好難說服班連罷工都要人幫嘅人真正出嚟面對

有咩問題
蓋清港父都用自己意志喺波台講政治

你又講下你認識既人移民左之後點樣係果邊生存唔到囉
我身邊聽過大概3,4個移左民，全部都好過留係香港
真係認識就得上面果個中學同學

係咁架啦 抗爭咗成年樓主都唔知？
我哋不嬲都係condom

多數人都系free rider。
講真，我哋付出之前真嘅要想一想

你個名
中哂

九七後是安全套

完全同意呀，就算冇拎bno既，有啲家底好啲既都會話移民。拋棄曬冇能力移民既人，歸根究底人都係顧自己。

由佢走囉 仲好 香港少啲人

邊個去左英國？ 樓主行得好前，可以預見未來

未必係虛偽嘅，但人始終係自私嘅

或者咁講啦 唔罷工都係因為擔心生活 咁如果有條後路話可以返英國祖家 咁佢地既顧慮可能就會少好多

出係會出 但會唔會企最前線同你搵命搏?

30年前應該可以嘅，而家過去咪做Underpay工，普通人想接觸法律咪就係得犯法，你以為佢做到律師呀？

你以為真係得兩邊人黃藍?
大撚把綠色係中間走黎走去, 食下花生咋

歐美大國, 本身人才都好多, 根本唔需要咁多技術移民入黎
佢地係想要藍領>>>>白領

如果走到緊係走喇身邊有人走到我都支持佢啦

無啦啦關法律乜事

講緊係香港撈唔掂唔一定係外國都撈唔掂

殺何君堯個手足太樣衰都割撚左啦黃屍

依家身體好多人都話想移，不過台灣居多，歐美未有本事

美國講左因爲示威花底唔計，英國都應該一樣

照你咁講，一早攞曬bno果班人都有問題啦
攞特區護照咪好

聽日可能系應唔應該入市

97前有Bno 勇武表示人生贏家，利申醫護撚

真係想光復香港就搞革命 搞革命就要軍隊軍火
你係香港連槍都未有 得粒子彈已經拉人封艇
最好就去外國搞香港組織 儲實力 儲錢 捐錢搞軍事
如果你覺得咁太虛幻 留係香港諗住光復香港仲虛幻

事實唔好攞出黎講

所有野都係得啖笑

［正視聽］527 唔好去港島

所以登班前線後生慘 值得咩

平權搞左成年都係得個講字
十劃都未有一撇嘅事 就唔好用黎打擊自己隊士氣啦

你上我落

垃圾post